有Child porn post

你好 台主
根據留言得知 此post 極度懷疑係 女主角的祼照是未滿16

已讀